幼貓個身有陣尿騷味係咪正常？

岩岩黎左兩日 好驚佢有咩病

去屈臣氏買隻藍色包裝有蓋嘅純水濕字巾
每次屙尿㢌屎都抺下佢
多啲梳毛都可以減少啲味

btw唔係病 只係隻貓去廁所姿勢習慣問題

利申有兩隻貓
一隻去廁所每次gut到勁高 完全冇味
另一隻gut唔高成日掂到尿

勤力𢳂啲抹同每次𢳂走屎尿就冇味

唔該巴打 今晚番去試下